呢兩日睇完山田君與7人魔女，想問最尾係咪都冇講到點解山田，潮同玉木點解有複制&剪下嘅能力

唔知係咪睇太快睇漏
有冇ching知

不要深究垃圾

_ 戀

拉返d女角出黎鞭屍

睇女就睇女唔好理其他野

唔係垃圾

都係
個漫畫家真係唔掂
話日常個啲可能啱佢啲

啲女一般
漫畫走樣都幾嚴重

山田與77個魔女

呢套應該都算係近年懶有劇情又有女得黎，但個尾係ON9到震既漫畫

開頭以為乜鳩魔女，失去記憶有咩咁重要
好似好多伏筆同陰謀
但睇到尾，開估個下
就覺得：「咁咋？」

唯一高質短髮學生會嗰個，其他收皮啦

小田切？

白石 我老婆

淫娃

睇到好似7個魔女之後
唔知點樣又有一堆魔女就冇睇

個漫畫家出名爛尾
唔洗太認真

開頭仲驚出夠7749個魔女

個作者不嬲鐘意畫on9結尾 不良仔與四眼妹個結尾 100分滿分佢有200分

不良眼鏡

唔識收尾
但佢都已經唔係吹到好大
真係能力問題

不過個結局夠on9 先令人記得
不良個劇情唔多記得啦 只記得個結局男主去返母校做老師 係廁所發現女主重做緊高中生

山田有冇不良仔佢地亂入？

有
不良仔同fd有亂入咗幾格

唔記得邊條友推薦話咩搞笑漫畫